喺IG見到有謠傳德望狗女喺黃絲既fake news

喺ig見到係咁叫人轉發
搵人以正視聽啦

黃你老母咩 咁都信

叫佢自己同老豆搵仔傾
黃就冇理由唔識點搵

佢搵我地都唔應該信啦
狗既親屬講咩都唔應該信
我地共識

你黃咁唔爆料？屌你老母

爆料立投名狀咪唔搞囉

上民間記者會同隻狗割我地就信啦!

咪係,爆老豆行蹤出黎咪黃囉

叫佢拎佢老豆個肝、腎同腳嚟當投名狀囉